##Groeiproject Webtechnology 2 Formule 1
#### Jael Romero


Ik heb nog een kleine wijziging gedaan in de repo na de opleverings tag.

server_project bevindt zich in -> 04_express
frontend_project bevind zicht in - > 08_webpack



###Instructies voor het starten van het backend gedeelte

cd 04_express

1. npm i 

2. npm start

3. npm test

###Instructies voor het starten van het front end gedeelte

cd 08_webpack

1. npm i 

2. npm  run start


### Locatie SCSS

cd 08_webpack/src/scss

Er staat een groot deel in commentaar door dat er gebruikt wordt gemaakt van bootstrap


